南韓人犧牲過幾多鮮血先有民主自由 而家izone居然選舉造假

就算你擺牙周對髀喺我面前甚至素股我今次都幫佢地唔落==

但係香港都仲未有民主自由

俾我同油b打茄輪我就原諒

佢一睇就知好撚多白色珍珠

下== 唔挽留周周？

下d囡囡無菇== 比面射下精啦